女司機紅隧自動通道落車繳費 網民批罔顧安全

少過隧道？有網民上載相片，一名女司機在紅隧收費廣場的自動繳費通道，落車繳費，遭到大批網民猛批罔顧安全，更形容「如果係西隧停車應該死咗」。

網民昨日在Facebook群組「馬路的事討論區」上載相片，見到一名紅磡海底隧道往九龍方向收費廣場的自動繳費通道，一名身穿紅衣的私家車女司機停車，落車走向收費亭懷疑試圖繳費。有網民就相信，「右邊冇職員收錢，走去左邊敲窗叫收銀員順手收埋佢果份」。後面有一輛貨車亦不得不停下來，等前車離開。

其他網民對女司機離奇舉動大為不解，指在自動繳費通道突然停車非常危險， 「分分鐘害死後面架車」。有網民揶揄：「香港政府可唔可以，強制要司機每年驗腦？」。有網民就指，如果行錯自動繳費通道，可以事後駛往行政大樓或者等隧道公司根據車牌登記資料，寄送繳費通知書。

間唔中都有人停Autotoll想畀錢，男女老幼都有，以前電單車未有AutoToll嗰時成日有電單車入錯
不過其實就算平時一樣有機會有職員暫停AutoToll，畀住油過、咬人屎忽嗰啲仆街先最危險。